前線巴打麻煩包埋你對耳仔呀，另外用遮撚狗要刺，唔係打

琴日見到好多人耳仔都露左出黎，耳仔形狀係會比人認到出黎架，小心駛得萬年船，麻煩各位保護自己

用遮撚狗請向頭盔對落下巴位置微微向上刺，個個位係最冇防備嘅地方，如果唔向上都可以直接隊喉嚨，唔好再打啦，人地有盾有甲，打唔痛架

又開錯台，有冇得轉番去畜生台

隊佢老母閪呀

包埋耳仔呀

保護自己呀

喉嚨位一隊冇乜人可以唔縮架

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

包耳仔

同我包到你好似未割包皮咁呀

包耳仔呀

包

耳

仔

包大人

包到實呀

唔好再淨係帶個口罩啦

刺呀，對呀，篤呀，要當佢係劍

一劍封喉

唔好比人認識到任何野

隊佢屎眼都得

鋼頭小心隊穿

等陣，唔好打啦，出人命啦。

未死得，再打

包到去滑雪咁呀

做個全黑嘅黑人

將軍奧巴打小心呀

push

推

遊擊呀出面

炒蟹用足夠gear 呀 過期化學武器呀

打都得
但要調轉把遮 一野ban落喉核個位

唔係中前線都豬咀，究竟有幾痴線呀呢個地方

冇錯呀，成身就係個到一定冇防備

標槍咁擲先痛 唔好亂咁fing出去 無用的

唔知啲狗上下5吋有冇pad，大家千祈唔好咁重手呀，狼死啲就得

[學術研究] 黃師傅教大家正確用雨傘自衛

刺擊動作可以先將遮嘅尖端部分向住目標，然後側身拉後，揸遮個一邊向後拉，同一邊腳向後踏步，起動時將出擊嘅一邊身帶向目標方向，用最短嘅距離發出最大嘅力量

用毛巾包下巴鼻同嘴都要拉上耳仔同時覆蓋

推到見唔到耳仔呀

小心揸多幾年船呀

請保護自己同身邊嘅人

唔好比自己隻耳仔出賣

撚狗唔駛用劍架，用把口就得架啦

光復香港

時代革命

打倒黑警

五大訴求

西洋劍

缺一不可

獨立調查

CLS ！
你而加要殺狗咩！

係咪帶我哋行錯路呀 ？
收皮啦！

實行普選

釋放義士

殺人嘅，係政府，係警察，係共產黨，係沉默

就係見到好多人係咁所以要講

blackbloc black 全套呀大家

係步槍嘅bayonet, 要雙手用

撤回送中

沒有暴動

只有黑警

清算所有賣港狗官

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

皇天擊殺

黑警死全家

禍必及妻兒

黑警可恥

面巾/冷帽

負評請留言討論

Push

好多人都有用面巾但係冇包耳仔

自己推好撚攰

班狗憑咩收人工，著制服

垃圾警察

會死人
唔好做

吞鎗自殺

收到！

政治抗爭表達訴求
唔代表要攞人命
你咁做同班警犬有咩分別

仲有，大家可以從後面踢佢地膝頭，令佢地跪低。

我地冇人要攞人命，佢工作受傷係人工包埋

句野真係好難聽

而家係警察參與政治抗爭，幫極權政府打壓人民

小學雞，但係我鐘意

一劍

你而家叫人用遮刺人要害
嚴重起上嚟係有機會死人

我地撚狗係要以其人之道還治其人之身，唔係要攞命架，打到頭破血流就得架啦，唔駛攞命嘅

我記得睇一個節目，話每個人個耳型係獨特。

上啦殺龍巴絲！！

咁請問有冇擊退狗狗嘅好方法呢？我想認真討論嘅，只係見打落去成效唔大，如果隊塊面又有冇問題？

我都知道我地唔可以成為惡魔，但係佢就下下扑頭打要害，我地就乜都做唔到，究竟可以點樣有效擊退狗隻

大家睇睇我個名

現場無幾個咁樣包 , 其實好有用

側面踩，可斷腳，詳情請睇各大足球比賽犯規受傷片段

包耳仔 畫下條眉

幫你推一推

唔好鞋底向上唔收腳呀ching

兩隻手揸 一野隊出去
就算扑啲白衫光頭閪都用遮柄嗰邊

包實自己呀

光復香港 時代革命

琴日都有個路人同我講依番說話 係咪樓主

應該唔係我

直隊喉嚨隊錯動脈會死人
斷手腳關節算啦

你邊個位我係街邊太多人與車個邊

包到咁啊！！！！！！

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

我都推薦架，唔好打死人呀，卸手腳就夠

見到最前拉魚絲都幾有用，不過拉個啲巴打要小心

點帶豬嘴眼罩？

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

以傘為矛

小心

好似劍擊咁督督督督

其實個重點係包耳仔呀，大家撚狗係要睇機會架

成日都話要be water 打遊擊
點解要同佢地硬坎啫
佢地衝埋嚟你地散去第度囉
班友full gear隨時有幾十磅
孭足成日又要走嚟走去你估輕鬆
佢地係香港警察唔係美國海豹
同佢地玩捉依因攰撚死班仆街
佢地衝一次就散一次散完又聚合返
同佢地loop足一日玩死佢地

下面可以除落嚟 有幾難戴

呢樣我係同意嘅，但係最前排嘅真係唔係忍者話走就走到嘅，佢衝埋黎我地亂咁走就一定比人制服，同埋我講嘅情況唔係好多人對峙嘅時候，撚狗係要撚落單狗嘅，兩三個自己追住人黎打，我地都要自衛嘅，我講嘅野只係為左攻敵必救，要佢停手。

終於有人講
一篤落呢d脆弱部位 佢一定縮同檔
下次班畜聾就唔會咁囂張
唔篤下巴喉嚨都要大大力篤落眼罩到
係大大力 篤呢d位身體位置既反射動作一撚定係縮

各位手足 請睇下呢個post 確保全民戴好豬咀
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

力推 救人post
[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

光復香港 時代革命

請當你個頭係碌鳩咁好好保護

邊個送佢地一程，我送花圈

笑左 sor

我都想笑，但係其實好可悲

插頸好狠啊

篤關節位 冇盔甲保護

拮喉拮屎眼

用染髮包耳仔嗰舊，遮耳仔形狀得嚟中椒都唔怕傷到耳，又平

刺

包耳仔呀！